鬥歷史最強陣容有冇可能贏到湖人Lakers

湖人
Pg magic johnson
Sg kobe
Sf lbj
Pf jabber
C O'Neal

大夢 撚爆 oneal

第6人, west
仲有worthy, 一百分, bayler, mikan
gasol應該仲勉強入到12人名單

求其執隊90年代一線球隊都贏啦

快艇
Pg chris paul
Sg paul george
Sf kawhi
Pf griffin
C bob mcadoo

勇士
Pg curry
Sg kt
Sf kd
Pf green
C chamberlain

好似輸撚哂

GDP可愛冰人

湧應該pf - kd, sf - kt, sg - rick barry

Magic rocket bulls celtics既all time都勁
但點都唔夠Lakers 抽

常規賽嘅話一個字母夠做

叫佢學下射罰球先

公牛all time 係咪成隊皇朝公牛+rose?

C位gilmore
其實其他隊正選幾勁都好
Lakers個bench都屈晒機

Boston 贏硬